睇呢條片先知SO7完全比人吹大

美斯比咁多球靚波入得個幾粒...................

邊撚個so7

您囉，您唔止so7，您very7添呀

佢上季真係哂幾多機會

比牙蓋燈死左

有啲真係離曬譜

睇左呢條賓周馬失機精華先講

由曼聯時期cut到依家先得啲咁嘅精華 個topic仲要 c ronaldo can't be playmaker? okay explain this 真係唔驚笑大人個口

咩叫精華呀
咁多球cap曬入去就唔係精華啦柒頭
助攻係冇美斯咁多 但c朗單計助攻都有200球啦 球球cap咩傻西

我係講緊精華內容好撚普通啊柒頭 知唔撚咩叫playmaker啊？ 有幾球助攻係幾靚 但點睇條精華都睇唔岀牙朗係playmaker啦 唔通我剪幾球美斯用頭入波佢就空中霸王咩 明未啊柒頭

佢有講過佢係playmaker咩
成條片只係講佢唔係唔識playmake姐
你真文盲定on9呀
都9唔撚答8

咁條片就係想proof佢有做playmaker嘅能力 但睇完段片都完全唔覺佢有 助攻並唔等於playmaking啊 你就真係九唔撚答八喇

呢條片夠講美斯有頭球能力啦
係咪讚佢空中霸王呀
繼續死撐啦

唔知你係咪閱讀能力有問題定係真係弱智 牙朗條片個topic係"c ronaldo can't be playmaker? okay explain this" 明顯係想proof翻牙朗條有playmaking嘅能力 但睇完條片都完全唔覺佢有 另外明明係講𡁵吹奏牙朗playmaking段片完全唔覺得牙朗有做playmaker嘅能力 只係睇到幾球靚助攻 唔知你無啦啦post段美斯頭鎚片做乜 仲有 人地個topic只係list 佢top ten header 無話美斯頭鎚勁

咁我整條片叫 messi cant score header goal? explain this 又係讚緊佢header好勁咩

仲諗住睇柏度first touch好過咬人，點知已經嗌起上黎

呢位巴打 你咁講又唔岩喎
你個命題最多證明美斯識用頭槌入波
舉第二個例子好啲喎

依家條片講𡁵牙朗可以做playmaker 咁姐係話佢playmaking勁啦 你明唔撚明啊？

Both

唔係唔識playmake =playmake勁

呢個post做mud 9...so9變so7
最後變埋c7....